香港黎講，太古算唔算最好住既地方？

環境
- 寧靜 乾淨 靚

人物質素
- 都幾高下

交通
- 都幾方便

商場
- 一個太古城都玩哂 乜都有

食物
- 所有大型連鎖店都有 要特色小食又可以行去西灣河太安樓

我諗唔到有邊個地方好住過太古了

小弟走遍過香港每個角落
發覺太古係最高汁既地方

樓價都係最高汁的

YES 但貴得合理

尖沙咀呢？

返工返太古成日有啲on9客落黎投訴

太嘈

唔算，見過有蝗

多左好多蝗語人

有蝗接觸過的地方，已經不是完美

唔係少左咩
反而覺得日韓既人都左

日本人較多

*多左

有錢當然大聲 d

ok啦，太古城幾方便，住落都ok
個人唔係太喜歡香港apartment既結構

即係點

yes，d日本公司租黎做員工宿舍
不過好多去左偽豪宅喇

即係我覺得有優點就有缺點

德福
唔係住中間嗰幾棟都幾靜
有德福淘大兩個商場，遠少少又有megabox emax，樓下就係shuttle
野食大把、4間戲院，又有得溜冰
有會所，附近有運動場、體育館、圖書館
交通都好方便
仲有space同city asso
除咗牛下有啲蝗

以前我太古城就租左比個日本人
最近係走左好撚多
因為去曬家亨灣

？傻撚左

德福太近工業區
空氣差到爆

正常香港人點會同日本人有交流？
我d租客都好斯文bo
佢地對香港好有興趣，好多都會特登同你講中文（putonghua）

家亨灣咩價位

又舊又貴

九龍灣已經變商業區

好似租緊五萬幾，外國公司租，不過我連個單位幾大都唔記得左

加多利山的名字，其實是香港名聞遐邇的「嘉道理」的另一個音譯，也是香港四大豪宅區中，唯一的九龍區代表。加多利山上綠蔭環抱，幢幢低密度住宅及獨立洋房連私家花園，可謂鬧市中的一片矜罕綠洲。

Ching 幾有米咁喎

老豆老母姐

舊撚到
啱班老野住

其實唔岩老人家住

自己住邊

Yes 高質到喊

YES

唔算好舊姐

港島唔洗講啦下話

幾多呎先?

其實冇得輸

sor自膠, 唔駛答我

屈晒機
空氣又好 又有街市,唯獨商場物價貴左好多
以前住康怡
成日去後山玩 或者踩單車落筲箕灣海旁
好掛住以前

住係幾好住
但講到野食真係...

冇錯的確好多野食但最簡單茶記都冇間
下下都要落到西灣河根本冇可能既事
已經唔講康怡果d要上落山咁制

商場黎講都係間唔中行下姐又唔會日日行

如果要近太古比我就一定住西灣河/鰂魚涌

個鑽石形廳真係

on9
九龍塘d有錢佬勁有禮貌
太古果d普通有錢又煩膠

溫哥華

太古係幾正吓
尤其依家鰂魚涌同埋棟island east多左勁多office
放完工行翻屋企車錢都慳翻

利申 東區撚

無可能，沙田係全香港地理中心，衣食住行所有野都齊。城門河行下，散步一流。空氣都好。
交通來講，基本上去邊度都係一個鐘左右。香港主要道路都會經過沙田，應該無地方夠沙田方便。

太古撚日日落街樓下大把office女𥄫
btw夜過10點好難搵到野食要去西灣河先有

日本人眼中，大陸人= 香港人？？

都係以前住康怡
返學撘叮叮

不過德福太多人去

太古環境幾舒服

你拎豪宅區 graden city 出嚟屈晒機啦

你拎兩個級數講冇野好抝

商場鋪頭成日轉，有用想留d鋪頭又冇左
唔想要又有

假期人多到痴線

吊 樓價俾我搬走個陣貴左一倍
第時有錢都想住番康怡

沙田先係

沙田真係屈
遲啲開埋沙中線真係

有錢仲住康怡🤔🤔🤔

no

沙田呢啲新界地方拎出黎同港島比

唔講地域問題
呢個Post 主力係講緊配套，環境，交通，人文質素，交通，飲食同消費方便程度
唔好一句因為新界地區而睇唔起
利申住港島

以前住P座日日落樓下嗰圓型公園踩單車

拎沙田同太古比
住太古真係可以行返工

住過p座
10幾年前都係個堆人成日一齊玩

東區灣仔區都多名校

太古城其中一個值錢地方係直上東廊
10分鐘到cwb,wc

住太古城住係近西灣河個邊既舊樓隔離 係咩心態

去九龍東，出cwb都一樣快，由其揸車過東隧同打尖冇分別

屌啲 公屋狗都可以出黎打飛機

如果講住 美孚 或者有得煉下

太古成個感覺真係幾舒服
市區既清泉 靜中帶旺 空氣又好
漢宮閣 明宮閣個名型到仆街

沙田空氣覺得冇太古咁好

威爾斯
中大浸大ive

你地幾多歲到？
可能以前一齊玩過

個人覺得住西灣河好d
太古城物價太高

太古最好
利申：住太古城 返太古城

一講住太古
女女自動送上門

美孚爽係冇咩景點唔會突然多好多人
但美孚唔多好野食
多數連鎖
雖然以前仲少

我都想

仲有就係太古啲樓既實用面績大到pk, 太古城800呎等於人地新樓千幾呎

又多 日本人妻

呢度最鐘意吹奏沙田，人又多過海又麻煩又數唔到邊個屋苑好住，憑乜同太古比？
利申： 紅磡撚

90後

揸車心態?
行過西灣河食同搭巴士又得, 衝過馬路上叮叮亦得
唔係人人貪個商場或者為求保鐵

可能一齊玩過捉

太古城有999年契

康怡更加直接, 行東隧唔洗出返西灣河

有無人住開太古城，康怡個邊

得閒落D康樂設施度識下D日本妹呀

一張紙求個安心就得, 面對中共打咩飛機

我鐘意杏花村多啲

其實住太古既人係唔係真係好有錢?

幾千萬姐唔算有

可能打過乒乓波添

有無去過YMCA玩跑online

即係你有打啦 不過咁多年前 都無乜印象同過d咩人玩

我見過有啲鄰居個樣成個送外賣阿叔或者清潔阿姐咁

沙田撚 表示沙田好撚好住

但太古我都好中意
港島區NO.1 太古 之後到 北角

太古城 aeon正撚到

北角成街都係蝗，又嘈又拖哂車仔行得慢條街又窄，落親去都燥底

但北角多野食，太古就搵樣平d嘢食都難。d人好有錢咁，度度食嘢都要成百蚊一個人閒閒地，以前當當屋舊幾水一條友都話平價日本餐。

南豐果頭
最貴果棟

香港九龍都話永久割讓架，結果呢？

太古多唔多蝗住??

原來九龍新界唔係香港一部份

我同你哋講 康山先係無敵㗎 一落樓 地鐵站 電車站 巴士站 機場巴士都有
食方面 東匯門口附近重有24小時車仔麵 夜一夜先食飯都冇問題

中環半山都好住，行落中環返工MTR又近，半山又多酒吧飲野。
落老蘭溝完女就行返上條登山電梯返屋企扑野。
空氣清新，d人妻真係靚過其他18區個d。
如果住高層少少仲有維港景睇

痴線北角第二
廢老賓賓集中地人多路窄
渣華道間鋪日日接支那人一架架大巴搞到勁塞
點計都係西灣河/筲箕灣係二啦

而加aeon開左咁多野食已經比未裝修前平左

而加太古城以前food court個位果堆極離地真係唔敢入去廢事柒出國際

去過一次
正撚到仆街
環境清幽

九肚山先好住

翻學放學時間都大量人妻

不如住嘉亨灣

春天果陣成個杏花村都濕哂 不了

以前喺太古返工，發覺d單位幾個月就就裝修，所以真喺唔算靜

杏花村個商場 ...

Yes
好撚糟
廢青同隱青係太古城生存唔到架
9點幾就開始鑽墻
我點撚訓

唔係吖我點鑽都瞓唔醒

樓料同實用不如太古城

睇好濾水廠

太古 =/= 太古城
有冇人細個掉亂過, 以為山上叫康山?

寶馬山定炮台山鰂魚涌吓嘛
北角都講得出

我覺得堅尼地城好住d
靜中帶旺 配套多 校網好
最大問題係我廁所都買唔起

換個角度咪保鐵孤島一個, 巴士同行路唔方便

太古好似好多日本人

想搬紅磡，點睇

天后可以一戰

九龍塘點睇

Not really bad

太古城？問過黃埔未呀？

鑽石山尾機D

黃埔算係近年幾屈機既地方

感覺麻麻地！

係，但果會所幾好，有街機打😂😂

上年立法會太古站票王係葉劉

睇你個樣冇睇到詳細breakdown

反映佢/嗰區差噉啲嘢嘅...
買樓住貪個會所咩, 有幾好, 冇冇咩所謂

跑馬地或者天后先正
多非連鎖店 行去銅鑼灣又近
交通又方便 人質素又高

鯉景灣已經ko 左你啦

大佬， 明星住宅區嚟喎

小弟沙田美孚都住過多年
太古又成日去， 人嘅質素肯定太古最高質

戇鳩你唔好攞淺水灣嚟比

好開心有人讚太古 利申太古人

住左十幾年雖唯一一樣野唔好就係冇咩野食

點 KO 法呀

做乜呀你

家亨灣個會所真係賣點黎
我覺得成個家亨灣既精髓係曬度

樓底太矮，衰過公屋

勵德村

有錢人

你想幾高先

香港中產最基本起碼要九呎先見得人

你認真?

大坑呢咁？

太古城個屎坑真係世界級

貴囉有冇咩介紹平時都去 food court 食厭了，BTW 前前前世

美孚可以屈太古城機
不過冇SHOPPING MALL同冇咩野食

有冇巴打見到馬明係太古城出現？

我外父幫佢裝修緊間屋，半年都未做完